{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017199?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 마마펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、客室にはオルレクックTVが設置されており、Wi-Fiも使用できます。 バーベキュー場を利用することもでき、料金は2人で20,000ウォンです。 雨天時や冬季でも共同バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー場の利用時間は夜12時までです。 ペンションから約2~3分の距離には大川海水浴場があり、周辺の観光地としては石炭博物館、大川港、レールバイク、冷風浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をする際に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、客室にはオルレクックTVが設置されており、Wi-Fiも使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用することもでき、料金は2人で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては石炭博物館、大川港、レールバイク、冷風浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 461
    }
}